聽日，11月8日，不忘周梓樂

最近有朋友問我，聽日去獻花安唔安全，好老實我答你唔到，狗會做咩無人知
但如果獻個花都唔敢，我建議你離開香港好Ｄ

⚠️#更改活動詳情⚠️
因應場地及人手不足關係 , 原定網上追悼活動將會取消 , 但是將會安排同工在老地方處建一個弔唁區供市民自行拜祭。
1⃣基於周梓樂為基督徒 , 請以鮮花💐和電蠟燭🕯取代燒香及溪錢等方式 , 尊重他人的信仰
2⃣11月15日有機會舉辦沙嶺導賞團以悼念其他逝世手足 , 請留意公佈
Source :

#8Nov #南區 #悼念周同學
【「南區人未忘梓樂」獻花悼念】
日期 : 11月8日 (日)
時間 : 15：00
地點 : 香港仔市中心香港仔廣場水池
備註：
1⃣ 15：00乃開始於池邊獻花的時間，大家可提早到附近買花 🌷 未能於下午獻花的市民，可於晚上獻花，惟請注意入夜後之活動風險或會上升
2⃣ 活動沒有指定司儀、主持，大家可自行將花束、悼物放在池邊上，再於默禱後自行離開 (參考太子站獻花模式)
3⃣ 活動以哀悼為主，請避免於他人默禱期間高喊口號
4⃣ 請配戴口罩並保持適當的社交距離
5⃣ 如遇上突發事宜，請保持冷靜並Be Water，勿與生事者硬碰，留有用之軀
Source :

#8Nov #台灣日程
【周梓樂逝世一週年悼念會】
日期 : 11月8日 (日)
時間 : 18:30-20:00
地點 : 二二八和平紀念碑前
Source :

月

我

Push

#11Nov 11月11日 (三)

#11Nov
#NeverForget #NeverForgive
#Save12
《11.11 築燈鏈 照中大》
日期：11月11日（三）
時間：敬請留意
地點：敬請留意
目的：上年11月11日香港中文大學校園變成「戰場」。黑警連續強攻兩個半小時，瘋狂發射兩千多枚催淚彈及橡膠子彈，逾百名學生在過程中燒傷和中彈。面對暴政打壓，學生們沒有退縮，繼續在槍林彈雨和濃煙中抗戰到底，當日景況大家仍然歷歷在目，難以忘懷。

#11-18Nov #中大 #中大保衛戰
【毋忘守城歷史 聲援被捕義士 — 聯書院學生會「中大保衛戰」一週年歷史回顧活動】

「中大保衛戰」展覽
日期：11月11日至11月18日(三至三)
時間：11:00-19:00
地點：文化廣場
活動內容：展出「中大保衛戰」歷史時序及照片，同時於展覽加入中大被捕同學之感言
註：展板將以中英雙語對照，歡迎非本地同學到場參觀。

「和你寫」街站
日期：11月11日至11月13日 (三至五)
時間：11:00-19:00
地點：文化廣場
活動內容：收集致流亡德國之中大同學及其他被捕同學的書信或心意卡
Source :

整理本月的唔同同路人搞的行動

推手

push

0ush

巴

果然一出現場槍返#2

推

心

Push.

bot黎

聽日咁嚴肅的主題我唔搞標題黨，所以預可能推到仆街

Push!!

up

p

唔是扑

佢係唔係咁的樣架

尸

push!!

未有熱門，不過個標題咁預撚佐
因為訊資料性野

咁撚耐都未熱門

推 梓樂

37 vs 0
無街客Yo...

39 vs 0

永不忘記

未熱門，

未熱門啊~~

好難熱門

繼續無熱門

fake news傳夠未

Fake 咩撚 News 啊

獻花會有比狗搜袋既風險,不過你剩係渣住花既話,一定冇事

咩撚野都危架啦
睇你唔順眼佢地就搞你
所以好難講有無危險

Pushh

自己攞黎，有乜好念？

感激

CCTVB學人賣lego公仔，1300蚊1 SET廿隻

死左就死左 又唔係有親
洗唔洗好似耶穌咁set個記念日年年悼念呀

唔信

推 Block 咗兩隻人渣

Up

打錯碼

不忘又會光復到香港咩

阻住美國大選正經post冇人推

垃圾post 拉

咁就一年了

一年了

唉

推撚爆

又block一隻垃圾

土

12/11應該係建國日

熱門#16 遲來的熱門

梓樂

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

順便

CCTVB學人賣lego公仔，1300蚊1 SET廿隻

pushhhhhhhhhh

加油...

puah

要推

正經po正經標題要推

聽日一定到

冇人推

11月有市集呀

毋忘手足

好想試下運動識女仔

利申巴

明白嘅
唔敢獻花表示幫推

借各位
咁就一年...墨爾本手足有啲嘢想搞....

點解推唔到

出面個個都掛住靠外國就可以光復

到時外國幫你嗰陣 我估香港人都唔記得咗點解人哋要幫自己

落嚟最後一頁傾計啦好冇

連登冇愛

應該聽日見到成班狗喺將軍澳啲人先記得咩事

狗仲多過人

推你個推

再推

咁撚樣都推唔起係咩事

呢一年嘅世界 無佢 之後都唔會有
始終覺得接受唔到 呢一年少咗咁多人 又仲有咁多人受緊苦 唔知周同學如果仲睇到嘅話會點諗 但佢已經睇唔到 亦都希望佢唔會再睇到 可以真正地得到安息

唔知手足你係上面過得點呢

成版時事台得返美國大選
咁得閒理下自己啲嘢先啦

Tui

有時都真係好嬲
光復香港可以靠特朗普？

大家都出來幫手推推

已經係用呢個標題 都可以推唔起
真係痴撚線
成班係到侵侵侵

一年真喺好快....

聽日一定會嚟見你, 周同學

就如手足爸爸講：責任完了
不必掛念 手足請好好安息

仲記得佢父母好好
好明事理

咁就俾黑警殺左一年

毋忘梓樂
永遠懷念

希望佢已經忘記我哋 忘記香港 唔想俾佢睇到呢一年

推啊

已經投胎去左美國

唉 點解個熱門都無乜提佢

好好安息係天父之懷
手足可以忘記所有
但我哋一定永遠記得你
感謝路上有你同行

1

每次一諗到佢已經唔係呢個世界 佢為香港犧牲咗 俾暴政殺死咗 都仲係覺得咁難以接受 一個曾經活生生 咁有熱誠 有正義感嘅生命 已經唔再存在 而且又會諗到唔些佢一個 呢一年有太多人咁樣犧牲咗

邊個嚟？

有冇辦法可以知佢過成點？有冇辦法可以一窺天上生活？

真係推唔起

不忘手足！

築燈鏈不了

夜晚果面人又少好唔安全

可以講啲咩
連個tvb 傻閪結婚都推得起過呢個post

仲有一星期就開庭了

冇咩人推post

或許世事總係與祈願相違
生活縱然艱辛都要堅守信念
才不愧對渴望推翻暴政嘅戰友們

真的很悲痛，心仍然痛😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

幫推

今晚見

唔好忘記梓樂

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

Push 一陣香港仔見

一陣香港仔見！